男仔電攣求心得

有咩種類 around how much？想知要留幾長頭髮 電完keep到幾耐 打理會唔會麻煩
求教

男人老狗電乜春野攣啊

why not 好型喎我覺得

gay

靚仔咪型，毒撚點整都係毒撚

十年前興過一排男性中長頭髮電攣

而家真係冇見過

係時候old school

達哥